港島要人呀

屌.. 人呢？
菲傭仲多人過我地呀

地鐵係咪淨係封左西環

港島好撚大

遮打！

暫時封左西營盤